真心問 男女審美觀 係咪差好遠

有朋友中學一堆女覺得佢靚仔
好多女暗戀佢 但啲女係同佢唔同級
個朋友都唔識啲女
因為呢個朋友好撚慢熱
一定唔係outgoing
之後一傳十 十傳八
好多唔同級嘅男同學都知
好多都話佢唔靚仔 皮膚差
究竟男同女審美觀係咪差好多
利申：我覺得佢好慘 冇原因之下比人評頭品足

好想知男同女點睇

same here,
啲男同學都話我個fd唔靚仔(真心柒個隻),
但好多女同學都話佢靚仔, 仲要暗戀佢

無圖點討論呀

一傳十 十傳八？
咪即係越傳越少？

雖然我係個種男同女都話我樣衰嘅 不過都係Lm學嘢

係

小多士：處女學家
日和：顏值學家

米撈過界

成日男仔話我靚仔
女仔話我樣衰
我既market係米錯哂

咁你點睇佢

我覺得男仔覺得靚仔係因為型
但女仔覺得男仔靚係因為可愛同型

樣真係柒,
唔太出聲講野,
成日懶係成熟咁, 成日食煙飲酒,
又自私, 成日搵我笨柒, 叫返佢幫手就永遠都唔肯

每一個人傳十八個

咁可能你評價佢帶有主觀嘅因素

我FD柒過佢,
瘦過佢幾十倍

我係一般男女都覺得柒個種

呢個問題你應該走去問oppa

唔明你想UP乜

都係嘅佢有咁多女女暗戀佢

唔止係我覺得,
其他男同學都咁覺得

淨係講波 男女已經唔同睇法
女人話要細 著衫先好睇
男人話要大 咁樣先有視覺效果

著男人衫？

我覺得睇類型
正如某D類型女會同我過電
其他唔會

所有男人都覺彭于晏好撚靚仔 但係唔係好多女人都真心覺得佢靚仔

幾歲啊 純粹靚仔就鍾意人

20幾啦

應該調翻轉呀？

可能班男仔妒忌佢有女睇中
女仔都係咁 如果某個靚少少嘅女仔比男仔睇中 佢啲(單身)女性朋友第一時間衝出黎話 ：「車 佢好靚咩 咪又係一般貨色」

男仔女仔都係人 人都有妒忌心

袁澧林
男:
女:

d女見到個男既高就話靚仔

唔係 問過好多女人佢地都唔覺彭靚仔 反而d男人聽到會吓一聲話：咁都唔靚仔？

女人中意一個男人可以係五官靚/型仔/可愛 甚至樣柒但性格charm 你點都估唔到 但總之唔會係你

我淨係知個朋友成日比低佢1form
好黑嘅肥仔成日手指指
評呢樣 評個樣 應該妒忌心重

有冇問過嗰啲女共同認咩係靚仔

梗係唔係我啦
我想知個審美觀點解差咁遠

適合做基

好慘
明明質素都幾ok
無啦啦俾人評頭品足 有時仲要俾啲柒頭去評
一聽就知妒忌心

覺得係樓上講嘅妒忌
定係你想撇除呢樣講審美觀
有時覺得一個眼神已經可以搞柒個人
可能啲人講緊型，未必係講緊靚唔靚

都話女人所講既靚仔 等於想佢做自己男朋友
唔係真係客觀評論一個人五官靚唔靚
佢地通常唔會話呀邊個邊個好正 好想佢做我條仔
而會話呀邊個邊個好靚仔

有啲人係乜無濾鏡 就算唔係自己鍾意既類型 都會知客觀/大眾黎講係咪靚仔/女 唔睇性格or其他因素

但有種人係 佢鍾意就係靚 可能係性格好 但樣只係正常 或者勁靚 但格衰 只要佢唔鐘意就係柒頭

跟住連登仔就會衝出黎柒話
下 佢都靚仔 吳彥祖先叫靚仔囉
女人心諗:

好似有啲道理
你係絲？

應該男仔覺得高大係型

女仔會睇埋靚仔

到底咩叫靚仔？眼大鼻高？

樓主有懶音，唔計

講太快姐
Off topic

我係男女都覺得靚仔

d動物都覺得我靚仔

我又冇，啲動物成日見到我都走
好似唔多受歡迎

有種公認既就係彭于晏
有種係受男人討厭既係韓仔／小白臉
但偏偏好多香港女仔都好鍾意第2類
高高瘦瘦 有樣就夠

咁人類都係動物嚟嘅

去親街市茶餐廳我都會變左靚仔

lm

暫停我發現最大差異係

劉佩（月）

我作為男性覺得佢真係好樣衰
而好多女覺得靚

真韓仔不知幾大隻 又當過兵
瘦個啲擺明係班僞韓港仔

我係果d男同女都會比人話靚仔果d

可愛靚仔type

我就係想講偽韓仔

塊死人下巴可以插死人
佢個Fd正好多

乸形韓星
女:
佬味猛男
男:

女仔只要高瘦白淨就會覺得靚仔

唔會
男同女都覺得我樣衰

男人女人都覺得佢靚仔

大隻白淨叫唔叫小白臉

好似剛剛好掉轉，多數係一班男人話條女正，然後啲女會話個條女皮膚好差，唔靚，無氣質

唔好呀 好驚 成日覺得有人望住我屎眼

點解呢條友身型咁奇怪
近睇影相就好有肌肉好大隻
睇正面全身個人就咁窄，膊頭又冇乜
佢係咪平時淨操胸，腹
冇乜操背?
有冇師兄答到我

好多男同事都話我柒
但係好多囡鐘意我
個個星期屌唔同囡

女人係感性動物
把口講靚仔其實即係有野吸引佢/鍾意佢
利申鳩估

有D男仔一開始望落去覺得普通 之後望耐咗會覺得靚
又有一D眼耳口鼻好普通 但合埋一齊又幾順眼

梗係
如果唔係再咁落去咪全世界都知

傳傳下死左兩個咁意思姐

你要調返轉諗

正如有d女仔樣一般至少少above average
但係性格特點會令到個個男仔都好鐘意同佢傾計
覺得佢好gfable 但樣唔一定全班/全級最靚

我記得alevel 個陣就係咁 有個女仔樣少少above average 但係d仔爭佢爭到七彩 我都好鐘意同佢傾計

女會覺得水原希子同舒淇靚 男會覺得柒

識笑已經加好多分啦

我係絲，我覺得劉佩玥好樣衰，彭于晏唔係好靚仔

男女都冇分別 連自己都嫌自己樣衰

有冇d係男女都鍾意既女仔樣

好多女仔frd都覺得佢靚
但係我完全get唔到

點解靚仔係要因為型/可愛
靚仔唔可以係因為佢真係靚仔咩

其實同性之間審美觀都可以好大出入
我係女仔就覺得吳彥祖 張國榮靚仔
彭于晏頂多都係大隻可愛 韓仔就算吧啦
不過幾靚仔都好 人品差即刻零興趣

個人唔夠厚 無咩背闊 chest < 50” 膊頭唔夠大 手臂唔夠粗 < 18”

呢條女好多兵
但我唔知佢正係邊

男朋友係大眾靚仔樣。但其實有啲個樣太柔（姐係將佢五官放落女仔到都係靚)，我反而覺得佢會係學生妹會中意個種美少年樣。但佢去飲野竟然係咁比人抄牌/問佢借火

[quote]好似剛剛好掉轉，多數係一班男人話條女正，然後啲女會話個條女皮膚好差，唔靚，無氣質[/[/u][/u][/s]quote]

就算全部身材樣貌皮膚都一流，依個都係攻擊點

女人想俾人睇佢著衫，男人想睇女人唔著衫

屌 識佢
對奶好大 以前無仔成日show
又係好貪錢

聽講佢條條仔都好有錢
特別係佢以前嗰個肥仔
你知唔知我講邊個

我就係咁
中學成班fd都話我死柒頭 咁都溝到女
D女就話 嘩 好撚靚仔 快d過黎屌我呀 果d
班柒頭應該妒忌我多女

知
自己開鋪 感覺成日戴cap帽嗰個

你的朋友=你?

係，我有個朋友哨牙但都有好多女仔中意

通常啲女覺得靚嘅女仔都係樣衰

但係我個朋友係
唔識啲女同學
佢哋點會知我朋友嘅性格

我睇唔眼啲人評論佢
利申：我係gay

其實你有冇諗過你朋友係咪gay?

過

佢平時唔多溝女
但有時會同其他人討論下
邊條女正 應該唔係gay

佢a幾

A0

gay confirm

審美觀呢家嘢唔洗分男女 個個都唔同架啦

女仔好多中意唔同類型，有啲中意大隻，有啲好憎大隻，有啲中意高高瘦瘦，有啲中意小肥既肥仔

定係佢想裝gay食女人

唔多似同佢高form識
佢好少女仔fd

係啊 我記得個陣同ex講想操大隻佢話唔好 反而想我變做肥仔 分左手之後冇理佢係咁操大隻

有個fd男既會覺得佢個樣on on居居有啲柒
女既會覺得好靚仔，因為佢似韓仔

兩個都GAY嘅咪幾好

gay test pass

中文都唔識 緊係樣衰啦 米你老母

對於型靚，大家審美可能唔同，但係對於醜，審美就一定相同啦，以下圖為例
覺得正既俾正評
覺得醜既俾負評

Agree

女仔用扣分制：
通常揀群體中最top果件（最高 最富 最帥）
第一眼決定個男仔系米可發展
然後慢慢嫌棄/同其他仔比較

男仔用加分制：
通常過到合格線就出手（儘管失敗率高）
然後慢慢發現對方優點
樣貌 聲線 個性 見識 情感 都above average 既女仔會好加分

此post成功gay化

屌好伏 本身想正評你話對於醜嘅審美就一定相同
點知俾正評=覺得條肥婆正
好撚糾結

係公司笑撚左出聲